屋企深黃既老母有小小野想同我地後生講

家母由頭到尾都係深黃 近排成日喊因爲佢見到義士比狗打 被狗亂拉
岩岩同我講左小小野
希望家母既說話都可以鼓勵到心灰意冷既你 我地絕不孤單 更加唔會輸 我地一定會雨過天晴
香港人，加油。

幸福 ！
愛你老母3000！

媽咪

佢都好愛你地

你啊媽咁叻識用IG ?!

啊媽講粗口寧舍親切

佢年紀唔大 重要係IT狗識好多野唔只ig

多謝auntie

我都想樓母主老母做我老母

究竟屋企有個咁嘅老母係有幾幸福
我啊媽年紀唔大 同我差廿歲左右
屌 我話幫佢整個ebanking 好方便
佢都唔肯 話好麻煩 仲del埋個app

借個位講兩句
家父家母銀髮深黃
叫我同巴絲講一個都不能少

我老母黃到食過幾次彈（元朗太遠冇佢份）

佢成日話唔想再見到有手足被人拉

次次見我就叫我開post勸下連登仔